3續約9月到期想轉4G/4.5G無限數據無限速plan公務員有無優惠plan

3續約
9月到期
想轉4G/4.5G
無限數據無限速plan
公務員有無優惠plan

完約前一月續 最抵